【一月新番】百變小櫻Magic咭 透明咭篇 集中討論

STAFF
原作：CLAMP
監督：浅香守生
シリーズ構成・脚本：大川七瀬
コスチューム・カードデザイン：もこな
キャラクターデザイン：濱田邦彦
音響監督：三間雅文
音楽：根岸貴幸
オープニングテーマ：「CLEAR」
作詞：坂本 真綾／作曲：水野 良樹／編曲：河野 伸／歌：坂本 真綾
エンディングテーマ：「Jewelry」
作詞：早見沙織／作曲：早見沙織／編曲：倉内達矢／歌：早見沙織
アニメーション制作：マッドハウス
制作・著作：ＮＨＫ・ＮＨＫエンタープライズ・講談社

CAST
木之本桜：丹下桜
ケルベロス：久川綾
大道寺知世：岩男潤子
李小狼：くまいもとこ
詩之本秋穂：鈴木みのり
ユナ・D・海渡：花江夏樹
木之本藤隆：田中秀幸
木之本桃矢：関智一
月城雪兎／月（ユエ）：緒方恵美
柊沢エリオル：佐々木望
観月歌帆：篠原恵美
スピネル・サン：冬馬由美
秋月奈久留／ルビー・ムーン：柚木涼香
山崎貴史：宮崎一成
三原千春：松本美和
柳沢奈緒子：本井えみ

公式

PV
PV第1弾:
PV第2弾:
PV 知世編:
PV 小狼編:
PV 秋穗編:
PV 放送直前スペシャル編:

蘿莉之王

早見姐姐

lm, btw, 大個咗變中學生做魔法少女有啲怪

stereotype

中學生唔係少女係咩
不如話佢以前只係魔法小童

魔法少女無年齡限制
@ウサミン

咁點解要過左30歲先可以做大魔法師？

又話男女平等？屌！

唔平等架 家下魔法少女可以變男人但係逆向係唔得

lm

睇漫畫個劇情好似好慢熱

wtf 呢套野仲有得做
之前小學睇果時仲好似仲係兒童向架

印象中佢除左塊面肥 d 之外，
都唔算太樣衰？

至少唔使去整容呀！

同靚果堆排埋一齊咪輸左
真係輸顏值

因為少女做到魔法少女係人生贏家，少年做到大魔法師係人生輸家。係有分別架

反正又唔會見到真人…

人地係聲優唔係女優...好地地欣賞把聲唔好咩

聲優偶像化真係垃圾風氣

我又唔係乜野狂熱 fans，
就算佢出 show 我都唔會認得佢啦。
而且，咁多傳媒影相，
一百張總有一張見得人掛？
Live Video 我又好少睇。
而且佢個樣又唔係真係咁趕客，
係漲左 d o者。

唔係話唔好 但係無理由用佢地既標準去批評D實力派聲優

咁 ... 整容都無用，
好似無得整對眼。

放過佢啦。

只可以講個天好公平,如果早見有佳村遙嘅外型,我諗御三家都可以收皮
cy捧佢癲到揾成支合唱團入錄音室做和音
真係得早見可以handle到

早見論實力第一我唔敢講 但肯定係頭二

師生戀、白合、BL係兒童向？

係，細個睇先唔會心邪

萬惡之源....

痴線…harmless

留名

好想快啲有得睇
有粵配就正

師生戀:小樱老豆和老母，觀月X陰險四眼仔，桃矢X觀月，利佳X班主任
BL:雪兔X小狼，桃矢X雪兔
百合:知世X小樱，小樱老母X知世老母
人外:桃矢X鏡卡
正常的:小樱X小狼

櫻

咁咪即係 ... 合成獸？

起唔到身…

9點出熟肉

百你老母 ，咪鬼用TVB 個垃圾譯名啦，搞到成套番低級晒

btw，第一集唔錯

死返去支那啦屌你老母

依套唔係TVB買返同林元春配木之本櫻我唔會睇

陰公豬，tvb 餵咩你就食咩落肚

現在睇動畫仲要靠CCTVB 嗎

人大左，都係覺得原汁原味聽番日文好過。

同你調轉
動畫只睇廣東話配音
學識啲日文都只係用嚟睇playboy

一定要TVB買同林元春配先睇
diutv買到就食得屎

呢套TVB粵配不知幾撚高質

估唔到仲有山崎D鳩UP

有冇得寫信去表達訴求

mytvsuper見到有

tvb高質黎講就唔止呢套啦

係咪TVB配音先

請問邊到有得睇

即日播既邊配得切音

得架 j2都試過播戲同日本電視同步播又有配音
不過小櫻就應該冇

同步就誇左D
快極都遲一個禮拜播配音版
除左小狼同艾利歐之外好似大部份配音員都仲係度

係咪鋼煉FA?

動畫最貼好似係FA
不過都隔幾個星期

金田一咪係 慢日本一個鐘咋
香港播嗰刻日本都未做完

FA個陣冇記錯J2係遲日本一日播配音版
低清台就遲一個禮拜先播

點都好
有得聽返林元春配返小櫻真係三生有幸

乜咁屈機

tvb唔係解散左配音組依家全部做哂自由身?仲有咩tvb配音

咩都無做過就封左張咭

等睇tvb配音版

希望有

春姐把聲好好丁
我好想聽翻佢配新小櫻
萬一tbb配音組比咗新人配就

咁當然唔止喇
但小櫻TVB粵配肯定係8、90後回憶

個陣TVB版好多都好高質

明明已經係男人老狗
點解我都係會走去睇

成個post都係啦

萌神始祖

冇問題，細個大把男仔睇

美少女戰士夠係少女啦，個個高中大學
會唔會理解錯少女點解

小櫻呀

op好靚

不嬲鍾意睇小魔女doremi 百變小櫻 守甜

百變小櫻clear咭

搞到好似verb咁

卡數一筆清

原來基路仔講野有關西腔
唔怪得粵配有鄉音

係

追過tsubasa同xxxholic好難平靜咁睇

龜sir講個問題,一開波就提左出黎

終於都出
等到頸都長

41會唔會浦頭話係佢儲緊野比次元紀小狼

知世真係好過癮

過多幾年會唔會係小櫻間房裝cam

小櫻

CLAMP話百變小櫻唔會納入佢地個平行時空
唔知真定假

困住喺書太耐有鄉音

唔記得邊集有出過場 比支杖侑子小姐

xxxholic戾果陣百變小櫻個櫻咪比左把舊杖比41

tsubasa呢套野真係好撚複雜
睇漫畫又覺得佢地畫風好花好難睇

畫風好靚 歌好聽
又有小狼可以J下

不過都係比較喜歡翼 太深刻了

要睇埋xxxholic
clamp將佢啲作品寫入同一個平衡時空
印象中睇過佢地訪問話百變小櫻唔會加入 當獨立作品
所以個枝杖無消失到 嚟到中學clear card篇仲喺到
不過班clamp阿嬸會唔會改口就唔知
可能之後興起寫埋落去
個人私心就梗係唔想,難得百變小櫻個劇情算係完整

動漫花園

個隻識飛既獅子毛公仔去左邊

其實粵配唔用返舊某程度係冇問題
宜家新篇又唔接舊動畫版

大家都係想再續童年回憶啫

睇到新同學就停左
等佢出多d先睇 太慢

舊版睇埋再見magic卡咪算

我覺得漫畫果個櫻大個過依家依個 可能就係有新杖 解決埋依單先比舊

林元春姐姐

屌， TVB 個譯名搞CHEAP 晒成套作品，死撚左佢算啦

睇到起哂雞皮
終於等到

點解咁多負評

睇完翼真係返唔到轉頭

依邊係夢度拎杖 果邊係夢度交杖 41又成日話夢係相連 好鬼

諗太多

已經唔記得哂套野UP乜
一睇 嘩屌,一來就same-sex family,兩條後生仔養個中一雞
重口

大個睇返,隻櫻真係好雞FEEL,成日姣啲仔同女
體操咁好,一定好好啪

clear漫畫有冇出港版?

冇

台版呢

台版有
港版間出版社好似已經執咗

唔係天下?

東立仆街死

東立家陣全部用哂台版咁濟

係 搶哂香港版權用台譯出港版漫畫
垃圾東立仆街死

btw 樓主買東立出既垃圾書 垃圾樓主都係仆街

clear漫畫節奏好慢
動畫又好似好快
小狼出場果度快到

港版粵配重有幾多人喺cctvb

艾利安魯過左身
小狼退左休

係喎小智
小狠冇左唔得啦

[FF]唔知可唔可以R返返黎

條新匙重未順眼
舊果條中圈加大版咁解

好多尖位，會唔會吉親

搵唔到新歌full版

動畫肯定會加原創單元 再拖吓劇情

大雄

已經3集漫畫既進度

1月尾先發售

電話已經變左智能電話

去嘉道理農場賞櫻

仲有PS4 要與時並進

俾返莓鈴我

係唔係22話?

cctvb會播

點播動畫only

咁多集?真係等睇41友情客串

一話一張卡?

知世會唔會放部gopro上小櫻頭頂

唔夠咭

好睇

小櫻比杖4月1嘅時候好似係高中生黎,最少仲有3年

唔期望會接

唔好再諗喇 唔想百變小櫻加入個平衡時空
已經夠SAD

玻璃mon貼

唔知睇到邊集會開始喊呢

已經感動到喊

屌

going going going!

記得上輯升降機果幕好正

小櫻呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

依家都ok啦

睇完第一集 劇情都緊湊無咩悶場 支持 回憶片段都仲係用返機場表白接返落黎

Ching可否俾埋我

OP整得好靚

好似無咗踩roller

邊到有全套舊版睇返
想睇返先追新

但之前動畫除左19張係漫畫外其餘果d都係原創

第熟肉

等

Lm

台狗

可惜

三張新卡

出左好耐

我都想要 @Iambabygrooot
thanks

搵到了

日本原CV就睇得出想賣情懷，幾有誠意
嗰邊啲CV都keep得幾好，冇點變
希望有粵配喇

係天下佢主動放棄香港版授權

整張再生卡比黑鋼

玩唔哂唔緊要啦
之前都試過一野就將未收服o個堆一次過變哂櫻之卡

透明卡幾靚,一定出商品啦

屌你D遠鏡好撚崩

第一集尾會唔會太快
張卡收得快成咁

出門口落樓梯果度崩到

知世仲用果部大牛龜DV

近鏡有啲位都
op整得最靚

睇咗英字版 睇到小狼出返嚟好感動

同埋點解我覺得小狼好似有野暪住小櫻咁 隻熊公仔係咪做咗咩手腳

係有野瞞住，但未知熊仔有冇野

諗起300yen

漫畫都出得好慢 究竟夠料做幾多話定又原創END

不過madhouse 動作戲先係重點

熊仔應該關事 交換左小櫻就發夢

百變小櫻TVB粵配真心高質，如果有TVB粵配，我唔介意遲日本個零星期先睇

漫畫係咪去到第19話？

yes

究竟今次又咩原因變白紙

41新委託

有套老番櫻之卡
等出新卡 透明堅靚

睇緊個網13後冇更新

咦，之前冇事

你宜家開都係？

冇事

照計就應該同舊作一樣 原創+漫畫進度

依家漫畫19集，漫畫一集至兩集出一集動畫加加五六集原創夠做半年番啦

好在佢一開始定咗係百變小櫻
而唔係麼法「少女」
我估玩到大學都仲有得出
只係唔知又幾多個十年

麻美都係魔法少女

今次希望tvb買返
viu唔好搶黎買
粵配真係童年回憶

我估小狼會係翼之奇幻旅程個個李致林配
不過中學生其實無咁快變聲 所以聽落去好怪
不過前提係tvb買先

有咩搶唔搶 唔通TVB唔買又唔比VIU買?痴線

原來mytvsuper有得睇

啱啱廣告睇到mytvsuper有播

我宜家用電腦開都係亂咗

粵配最緊要知世妹妹把聲無變

有港台版

有冇人有買之前日本漫畫出D附送商品?想睇下係點

想問漫畫完左未？

未

個艾利安老到底係幾多歲，唔使返學唔使返工

日文咁不如咪撚買啦屌佢老母

你想聽普通話?

想聽粵配咪去tvb睇囉 又要就香港又要就台灣 講英文好唔好？

有冇人覺得clear card啲畫風冇以前咁靚, 動畫嘅流暢道低左
同埋啲畫面好光

關咩事
係分一邊殘體一邊繁體啫

BTW 望一望港台版好似用港譯
正

咁正

係，基本上係香港名

垃圾東立連強國BILIBILI都不如

點解港澳台反而免費
大陸版就要錢

大陸俾錢只係可以優先睇
好似係

說好的不提學姐

[img][/img]

望住件校服，唔好諗多

會員優先睇第一集 最後好似都要比錢

清卡數

小櫻轉行痴 mon 貼

琴日睇左第1集唔係比內容中毒-.-比首OP搞到中曬毒，我係米好失敗?

小櫻哥點解成日都要扮公仔

bilibili個港台版都係跟香港叫百變小櫻Clear咭
改Post名啦

下個post改

感覺clear係verb
delete晒啲卡佢

宜家D卡應該唔再係古羅卡
點解漫畫11小櫻會話可能係古羅卡?

我成日覺得係古羅想佢自己做卡

估唔到
不過我唔睇開b站

漫畫睇到15變左好似哈理波特

重有ONE PIECE

救侑子

41捉緊一盤好大既棋

成件事真係好鬼 第一波出xxxholic儲野>次元紀比哂小狼解任拎死者歸還能力 然後再開百變小櫻 依家全部野都指向41

上季唔係一早變曬做自己魔力整既櫻之卡咩
呢次d透明卡唔知係乜料

小狼嘅雷帝招來唔知夠tsubasa翼小狼嘅level未呢

好似已經學咗啲高lv招

基路仔而家可唔可以隨時變返真身

希望桃矢同月有多啲愛情線

唔好撚劇透啦屌你

我是谷阿莫今天要說一個大魔王大戰魔法少女的故事

拎咗firey同earthy之後就得

明你問乜了

小櫻宜家自己乜都搞得掂
基路仔專心打機飲飲食食

呢套係新故事定承返上集故事？
星期幾做 thx

幾時有林元春配音版

接漫畫
星期日日本時間7:30 NHK Premium

原來又有新版出
好想聽返TVB版 基路仔把聲

基路仔部ps4係咪小櫻比錢

知世送

林丹鳳仲係度架

😳

啲鄉音真係好正

瘋狂聽知世講ですわ

希望唔會好似數碼暴龍咁

唔會啦 clamp劇本wo

接返以前細細個睇既故事？

接漫畫

想聽番配音版
好掛住基路仔d鄉音

聽返d bgm好滾動

Xxxholic就唔係睇櫻狼啦，四百先係重點
Tsubasa無異議

本尊

漫畫tsubasa講假櫻狼同真櫻狼個時間悖論個時係有過小櫻比支杖tsubasa個小櫻(好似係

呢個小櫻世界已經有艾利安魯係度，41未必出場，唔好expect 41會好似出現blood世界咁出現係呢個小櫻世界

但而家holic戾係侑子復活個高潮位度停左連載，我地都係斷估

最鍾意鳩估劇情

BTW
1月8號區瑞華生日
13號沈小蘭生日
15號林元春生日
小狼知世小櫻一次過生日

高汁

我都係尋日

小櫻姿世廣東話配音=玻璃面具阿弓真夜

(小可=基路仔)

唔知點解覺得小狼古古怪怪咁 可能係我太耐無睇

因為真係古古怪怪

隻熊仔好似有古怪咁

CLAMP都有啲古怪

都幾明顯

近年太多坑人的跟班
基路仔自己都要打埋一份點會害人

裝左鏡頭？

新咭畫得好hea 好掛住班咭精靈

基路仔宜家打機多

佢都無作用啦依家
小櫻自己搞得掂曬
真係搞唔掂果d搵基路仔都一樣係搞唔掂

係囉
我記得無印後期基路仔都唔夠敵人揪

真係要搵幫手,都大把人有用過基路仔
都係打機講鄉音搞笑算啦

小櫻係佢地主人

小櫻妹妹依然仲係咁可愛

世界第一

好似好唔自然

魔童仲配唔配到阿哥
日本係咪仲係古谷配？？？

睇小櫻睇到咁多陰謀論做乜鬼

奈葉： 你講多次？

當年真係一個熱潮但睇番銷量又唔係好勁喎
奇怪
仲記得有個真人版op,惡夢

到頭來都系要叫左知世回頭是岸先，佢再錦落去應該好快收監

知世做過咩嚟

太痴漢

講還講

上面咪有人post真人版op

撐手口

唔好氣餒，我地仲覺京紫抽架！

OP有全MV喇 好撚正
好想快啲到3月香港場

link?

去支那B站有

坂本真绫著過第二件唱仲好

系你老母 錦你老母

點解智能電話都用sms

當年動畫唔係睇銷量,淨係無線都送咗140鎂比nhk同madhouse使(1.4M US$賣碟你計吓賣幾多隻)

同埋有冇計埋海外分銷商發行嘅碟？
有英文意大利文配音㗎喎

幾好，聽得番d好經典嘅bgm睇得更加開心

小櫻妹妹

好正啊,超級好睇

agger

小狼好似有D野咁
會唔會今季冇咁簡單,有咩分手橋段,小狼中意左第個或佢比人控制洗左腦

btw有提莓鈴

翼年代既陰影

翼個故事

屌b 站又買港澳版權 咩玩法

係咪得我覺得op 好聽

翼真係痴撚線

係好聽

N年前睇小櫻同人本仲要全彩 睇撚到流曬鼻血

唔好睇

個尾係阿哥發夢，問大個嘅櫻點解對胸咁大 被阿妹掟枕頭

大家都俾翼搞到陰謀論

坂本真綾
等緊香港場

冇野做重睇緊

要G持埋extra喔

如果翼出埋法伊同埋結局嘅動畫就好 或者重製翻 睇完小櫻又重睇多次41同ova

可能會出次元紀

莓鈴我記得係動畫原創,
新版漫畫應該冇提到?
唔知動畫之後會唔會出場

又有得J 桃矢
好正呀

今集桃矢好型

真係好驚小狼會衰十一

有冇巴打知幾時先出clear卡第二本漫畫

小狼兩集都冇出過手 純粹番來溝女

發現基路仔係生物黎！唔係公仔

有集係桃矢特登沖兩杯茶比小櫻，笑死

哥哥唔係不嬲都知咩

得小櫻唔知佢呀哥知

睇左第一集, 啲套路同第一季一樣
完全唔想睇落去

真心好聽

勁好聽

個個都知啦

賣萬幾隻blu ray姐

budget係咪唔係幾夠
有d位都幾崩

童年回憶
有得睇續作已經滿意 我唔會expect太多

小狼古古怪怪咁

已經好夠下,少少崩接受到

我見個個都吹奏ed 同舊op3 (雖然真係神op)

見到小櫻有新作就好開心
最中意佢果句絶対、大丈夫だよ！
好有正能量

無印OP3係菅野作編曲 信心保證黎
好鐘意佢個種細膩既曲風同多元化編曲

百目鬼最愛既始終係41

ed好d 舊op好太多

睇左兩集
硬係覺得無第一季咁好睇
今季啲人太嬌滴滴
成日都係到搞啲花花背景
上一季都無咁矯情

其實只係跟返漫畫

首op唔係唔好聽
但係我覺得好似硬係差d嘢咁

跟番漫畫風格
上一季冇跟

少女漫畫就係咁

星期幾播？未有第二集。

星期日播

尋日都已經有第二集啦

成日凝住小狼身有屎
覺得佢周圍揾sp

我去開個幾個網都無得睇

罰你睇多幾次

大家已經唔再係十幾年前純純既小學生
以前見到告白同擁抱已經好開心
宜家就一見咩風吹草動都覺得係有事隱瞞對方

YouTube都有啦

嘢我都係鐘意第一季嘅風格

少女情懷總是詩

想當年仲未知咩係GL/BL

當年D H漫都成日見小櫻俾人中出,冇話咩純唔純啦

此風不可長

桃矢重要係魔力最強個個（曾經）
點會唔知

Fbi

我諗真係有唔少人咁樣搞到坐監

講緊對原裝劇情既猜測wo
同人呢d就......

但係比哂佢愛人
但就算佢冇哂魔力要察覺到係遲早既事，基路仔成日都衰為食

點解而家新一代啲使魔會變成咁
QB 必須死

痴線配音

小狼已經唔再係果個會鳩跑怕醜嘅小狼

大個仔了

升中一了...

廣州人？

夢之杖出1比1玩具先發現已經變成打擊武器 尖到 一嬲吉落黎命都無

最近流行物理系魔法少女

又要早起

琴日發左個好ON9既夢
夢見小櫻同dark soul個類超級大型怪物對戰
係天台打, 仲要係一晚一場, 個堆怪又人狼,三頭狗之類個d超真實型大怪
跟住仲有班人圍觀,有得買邊個贏之類
我仲問小櫻點唔點贏唔贏到架咁
痴撚線,完全唔知點打,真係打左輪喎又

好治癒

第3集

港版Download

贏

桃矢好似都知啲野咁

今集好閃

今集好忙好充實

一集兩張咭

aqua

究竟小狼幾時先肯出手

我一聽到都係咁諗

小狼好似有好多野隱瞞住咁既

開左黎睇 想熊果part有d搞唔清
Oad係小櫻係車站送左粉紅熊 但第一集又影番舊版最尾係機場小狼送果隻灰熊 又話唔接舊版既
跟住小櫻間房果2隻熊又係邊度黎
Btw睇慣左粵配 日配全部用雞仔聲聽得唔舒服

究竟桃矢有咩新能力
係咪可以開個百變桃矢magic咭

小狼小櫻成日都比佢撚

成套片最勁就係佢

今集好甜，但我對眼睇到盲左

單身狗唔應該睇

佢似有番魔力

知世除左易服辟,同性戀同埋偷拍狂仲有無野!?

希望你唔好用邪惡嘅眼光睇知世

講開東立就把鬼火啦，首先因為天下放棄咗個中文版授權就比佢搶咗

在之前龍珠超嘅漫畫佢又想用咁嘅方法，搶走香港版中文版授權，好彩文傳嗰邊企硬

想試下基路仔天婦羅咩味

變咗身先多肉

點解千春話同佢記憶有出入

睇落去

咁樣好易追過漫畫

比卡超定基路仔好食

比卡超食落應該會痺痺地有種麻辣既感覺

大乳警報

覺得知世大個左之後冇咁開心

今集小櫻究竟係點著件衫,用卡果陣見到係有校服條裙,但係又見唔到上身衫既袖

魔法少女嘅嘢你識條春咩

小狼依家仲衰過禮服蒙面俠
戰鬥全程潛水

Clamp作品特色

引入構思
作品不會出現冗長的故事背景或人物簡介，而是在故事發展間逐步披露。作品一般在開始創作時已構思好結局，所以頭數章通常會含較多謎團，和結局的關係亦很密切。

但點解xxxHOLiC TSUBASA翼

睇完都唔知結局係乜同講乜

佢想像小狼同小櫻遲早會扑野
但係小櫻唔理佢,最多偷拍完自己拎黎磨豆腐,點開心

之前上網睇過一個四格漫係 講有個小朋友睇小櫻同媽媽一齊 然後一格一格小朋友長大媽媽變老 但“小朋友”仍然係好開心地睇小櫻 。（求圖

差好遠 論戰鬥力小狼勁好撚多

因為班clamp阿嬸都未肯畫完
仲有後續

搞咁大場大龍鳳到最後如果係爛尾

都唔知點好

覺唔覺得基路仔好廢 以前都會陪下小櫻捉牌 而家淨係屋企打機 今集都由小櫻跌落地下

其實佢而家變唔變得到大隻

Tsubasa最近睇晒漫畫 勁複雜

佢地畫功勁花勁難睇
故事又複雜,唔知自己當年點睇

睇左幾集就好想睇返翼之奇幻旅程
估唔到有1080p

唔算花喇 clamp出哂名華麗風
續篇轉咗畫風反而睇唔慣

桃矢同雪兔

邊個話你知tsubasa同holic已經完左
41仲繼續係blood世界出現，仲係間店等緊侑子番黎，靜都死埋要個孫陪佢都仲未等到

Tsubasa剩係個時間悖論已經有排你傾，holic易睇好多，但都係最sad
春夢記我睇到想喊

百目鬼同四月一日

每集主要係為左睇桃雪放閃

一齊換衫

應該雨褸黎

Cosplay 四糸乃

話時話，小櫻老母呢?
前2輯係咪出場過?

年代久違，唔記得左添

死左N年啦喎

個靈魂算有出過場

唔知點解覺得係伏筆

大家都係邊度睇㗎
成十年都冇追動畫
因為呢度同京阿尼嗰套所以先追番

bilibili

睇生肉(冇字幕)
動漫花園DL
巴哈動畫瘋

ebb都有

bilibili係港字

有時岩岩播果幾日，YouTube都有英文字幕版

D表情真係好

知世

頂真係好唔鐘意新版嘅阿月
整撚左容咁 無晒令人驚艷嘅感覺

塊面太圓，睇落去冇咗霸氣

少野做左發福

線條柔和左姐，都至於發福既

唔想佢孤獨一人所以先結婚生仔等後代陪佢，百目鬼真係真愛
春雷記百目鬼發夢同派請柬個part睇到喊

係！ 似萌樣又呆又木獨

佢開埋眼 雖然大左但唔傳神

我都係鍾意以前個畫風
而家跟哂漫畫好似加左層filter睇得好辛苦

始終個孫都無法取代百目鬼

諗起少女革命

最新嗰集基路仔崩到

btw, 小狼男神

+1
著色第一部好D 畫得更細膩

mytv super個ani-one有冇粵配?

小狼硬係知d野咁
會唔會同個新轉校生有關？

ani-one其實都唔係tvb旗下
就算ani-one肯比粤配你 都唔會係tvb嗰班配

我都覺得個轉校生唔簡單
甚至覺得佢就係小櫻夢入面成日見到𠴱個女仔

我反而覺得轉校生個管家(?)同法伊好似有關係
個名一樣有D字

維基劇透哂

舊版畫風無咁圓潤
新版變到baby fat面型

估都估到啦
動畫嘅嘢有幾難

我近年唯一估錯都係Another

ready

主題曲有得賣未
鈴村健一就好啦

秋穗bb 😍

小狼仲未肯打，正係勃個輪話有奇怪野就打來，就呃到個便當食

甜到死

小狼d戲份好少

佢地啲對話都唔似情侶
小櫻問小狼就算怪事，平時可唔可以打比佢

佢地啲對話都唔似情侶
小櫻問小狼就算怪事，平時可唔可以打比佢 打個電話都要理由

有冇邊個app可以睇漫畫？

lm 童年回憶

個人比較鐘意佢地曖昧多過放閃

你條仔對你好似 cool 咗啲

小狼究竟返黎喺為咗啲乜 clamp嬸嬸們手下留情

放一萬個心啦，呢個世界既狼櫻唔會悲劇收場，唔會好似翼既假狼櫻咁

小狼同艾利安話返嚟係為左果一刻，到底係乜呢

乜唔係本來係返嚟陪小櫻咩

冇，俾企鵝bam哂

面紅既小狼好正

搞到好似小櫻單戀小狼咁

中一咋 咋

我想佢哋講乜

今晚過唔過黎訓

最鍾意知世

悲劇女主角

有冇第4集呀絲打

巴打嚟

小狼好似好古怪咁
對小櫻又唔似男女朋友咁

【今年も！さくらフェス2018開催決定☆】
さくらちゃんのお誕生日4/1(日)、舞浜アンフィシアターにて開催！

今年のテーマは☆🌸イースター🐰☆

チケット先行販売抽選申し込みもスタートです！
⇒
#ccsakura →

今集好笑

幾時先可以睇到小狼出雷帝招來 宜家大個仔成個mk咁 得山崎同學撚佢地嘅時候先係真性情

收到風中意左新女同學

NTR召喚

對唔住

笑撚死

完全唔似男女朋友

有冇小狼正圖 網上果d好少女漫畫風又走哂樣

假小狼

我覺得諗多咗…
翼應該同ccs分開

你條仔見你攬佢一啲面紅都冇

成堆COPY & PASTE咁
勁似惡搞

終於睇左bilibili full op，going going going going on 彈幕睇到勾引勾引勾引勾引狼，笑撚死

到底邊到可以睇到漫畫

我有up

有冇link

睇到呢度笑咗出聲

起底

漢化咁難搵未嘗唔係一件壞事，少D仆街劇透

又唔係叫劇透嘅

漫畫人好似去到11 only

起底有10,17,19,咁12-16話呢？上網搵唔到

啱啱追晒翼都幾好睇

聽得出佢地都刻意配到tbb版本咁
有幾下都覺得好似
不過d對話都係有d生硬

搵唔到19

點解d圖唔啱次序既

大神多謝你

始終好想知個故事忍唔住每星期一話

iTunes CLEAR - Single 上咗架啦

補link

有新一集啦~

有機會其他人幻化出黎 接近小櫻

真正小狼可能在某地方

應該只係只可以以觀察者角色睇住小櫻先有呢個感覺je
好似以前觀月咁 咩都知又咩都唔講得
但似小狼應該就黎忍唔住

上集提到莓鈴，今集係原創咭，即係動漫畫又分開設定

小狼對小櫻好似好冷淡

我諗大框架係漫畫設定，但係動畫版都有一脈相承以為動畫連戲就係，始終都有人唔睇漫畫只睇動畫

咪同當年一樣囉
但係劇本係大川寫 唔會出現其他動畫化作品咁自己打自己

release!

賣關子啫，小櫻都NTR 暴動都似

漫畫依家得廿話，做唔切啦，動畫一定要原創去拖長

唔似拍拖
要小櫻怕醜話整飯盒比小狼食

以前係小狼面紅，依加調返轉

可能係小狼知道成件事係點
先用唔到平常心去對小櫻 所以變到咁怪

呢下會唔會係小狼既雷帝招來 (FF mode)

想問吓利佳新CV係邊個

睇到而家仲未代入以前怕怕醜醜既小狼
而家小狼睇落成熟好多 冇以前咁情緒化

漫畫小狼對小櫻係咪都咁冷淡？

到底原因係乜

香港人

希望係佢同一時間喺另一到打緊 冇理由冇通知佢轉左賞櫻地方都可以好似一早知道咁

咁我諗呢d細節位又唔洗交代既
不過呢下雷真係有d怪

小狼望住秋穗好似想溝佢咁

當年13張卡原創到53張卡都係咁

好似得24?? 第一季都50幾集啦 漫畫又出唔到咁快 一係原創 一係拖到第3季之後又唔知2046先再出

小櫻真係好慘，一心整好個靚飯盒俾小狼，小狼竟然話食咗飯

基路仔快過漫畫變返真身

不如同知世百合算啦

知世今集拍唔到片好失落，好想安慰佢

我宣布包圍取代風成為最佳控場卡

張包圍好多功能

小狼專登遲到比小櫻拎卡

小櫻明明話左會整飯盒比佢，仲食埋飯先嚟 正常女仔應該嬲死，小櫻仲要唔好意思

下集有莓鈴

原創劇情主導喇
下集基路仔又變真身

小櫻小狼集集都要整粒閃光彈俾觀眾嘆

黎緊有集水族館 閃爆哂你地d狗眼

快點整盲我

搞到好似小櫻追緊小狼咁，小狼到咁上下又派下軍糧

同埋小狼d壽包整到成個波咁

小狼怕羞仔黎

係，以前兒童向，講友情、勇氣、奇遇，以前小學果個年紀好代入到

依加大左啲，青少年向，加左少少初中對男女感情個種害羞，觀眾都大晒，坐底都廿零，係難代入，只能回想

果幾舊野食左飯再食都冇問題啦

咪係 分明中意左第二個

睇慣左以前個畫風 依家小狼有啲似翼個小狼

明知賞花就會食野 仲特登食埋野黎

小櫻等到小狼返嚟，結果移情別戀

以前未追到小櫻嗰陣怕羞好多
一追到佢啲怕羞就去哂小櫻到

追到手就變了

當年睇劇場版二已經覺得小狼唔再係隻會怕醜嘅狼
不過我信佢唔會移情別戀嘅
如果唔係我由童年開始嘅信仰會崩潰

啱啱個腦用小櫻聲講：「初初識你嗰陣你唔係咁」

小狼其實專登番日本同小櫻分手
但始終開唔到口
咁新女友(秋穗) 唔放心小狼就跟埋去日本

最後秋穗用搶番黎嘅櫻之卡同小櫻嘅夢之卡決戰

一開始秋穗話之前住香港係伏筆黎
佢就喺香港認識小狼

知你係鳩up都好想打你

英文op

今集好撚悶

唔知係咪要慳錢
d戰鬥又短又hea
連諗計仔點嬴/打唔嬴搵人幫都無埋
每集收服卡果段短過碌杯麵，其他就變曬小櫻與知世的日常咁

依個啱，冇咗好多啲打鬥元素

開頭以為棵樹咁多觸手實有攻擊性啦
個衰妹又醒目識將舊磚變透明
點知未埋到去又收番埋 直接收服左張卡
d卡咁樣送人頭法有dd過份囉

巴打唔去做clamp真係哂左

咁L 大鑊， 小櫻係純愛最後防線，佢都NTR , 人生仲有咩希望

由2000年到依家等足18年

小狼依家忙到放學都唔參加課外活動
去見邊個我諗唔洗多講

睇櫻花時小狼要遲嚟竟然只同山琦講，完全冇同小櫻講過
似拍拖咩

飯盒嗰度補返數

連飯盒都唔肯食
鳴呀
唔好真係NTR呀

嗱 全世界都玩ntr我都唔信小狼會鍾意第個㗎

屌你龍珠已經係咁
再拎我D童年回憶黎消費我飛過日本斬人

小櫻好慘
我都覺小狼好似唔鐘意小櫻咁
小狼勁少鏡，次次出場都係問小櫻有無特別事發生
小櫻同知世先係真愛

呢招叫反客為主
問左小櫻有無特別事發生
小櫻咪唔會問小狼有無特別事發生

小狼終於發現自己其實喺gay嘅 想同小櫻分手最後同埋雪兔一齊

遲啲小狼肯定會約秋穗扑野

C嬸:未玩過3p今次試下

小狼話要同秋穗3P，小櫻唔想，但唔想小狼唔開心，所以應承

知世幫手拍片

然後桃矢留比我

披底拍攝

我屌哂你哋老母

上面班人再FF就叫FBI捉晒你地

G持

之後拍拍下用腳架set完機就加入，變4p，小狼一王三后

知世只會同小櫻磨

小狼大叫：淫獸招來

小狼點招呼三后？

三個女仔入面小櫻皮膚最黑

小櫻自己坐隔離算了

負皮哂上面

莓鈴

感覺d卡好似係小櫻自己做出來。成集肯緊影相影片就有張record卡

真係好似

啲眼神有路啦

貝多芬好型

小狼仲識彈琴 真係乜女都俾佢溝哂

住半山區有錢仔
人生贏家

唔係半山區,係山頂

以前細個睇小狼會有種莫名嘅自豪 咁好仔設定仲要係香港人
大個發現呢種男仔應該全宇宙都唔會搵到一個

我細個睇都覺
但係大左先發現桃矢自係終極男神

雖然成日串個妹，但其實超錫佢

現實係 咁完美嘅男神都係gay嘅

乜嘢現實
而家連桃矢都唔係例外

係ccs世界個個男性都係完美
連鳩upper山崎都好似煮野食超好食同運動全能

佢真係我卡通片界男神
Gay 都係咁話

小櫻聽完小狼彈琴個樣

可以想像小狼感應唔到新卡氣息嘅失落，然後非常沮喪。另一方面，秋穗擔心跟唔上知世嘅進度，私底下約小狼，邀請佢幫手彈琴練習唱歌。彈彈下小狼想起自己現在嘅無力感而落淚，然後秋穗作出安慰。孤男寡女共聚琴室，唔洗多講會發生咩事啦

小狼：你今次食我隻包，我下次食番你隻包

扺換吖
小狼比左成盆包出嚟，可以換人幾多次包？

亦都係mon面前嘅我
睇到小櫻嗒哂糖個樣真係好甜

本身睇到你第一句都好認同

屌下面又係ntr情節

識彈琴既男仔真係好吸引
究竟小狼有冇缺點

吹牧童笛

之前吹笛都吹到雞手鴨腳
轉個頭就識彈鋼琴

我盲目地覺得咁樣都好可愛
同小櫻一齊吹到亂哂龍咁咪幾襯

桃矢都識 C嬸世界可能男人天生就識彈鋼琴

好似冇乜關係

照計識彈琴表示手指有咁上下靈活
唔會吹笛雞手鴨腳

有人有絕對音感都可以唱歌走音啦 有幾奇

張Record究竟可以點應用係戰鬥方面呢

戰鬥用卡不嬲唔多
呢張留黎影閃卡用

諗起當年張移 只可以搬死物 又唔可以搬得遠又慢

唔要ntr呀

仆街呢集連戰鬥都無撚埋
洗唔洗慳皮慳撚到咁

呢一輯真係冇乜戰鬥
希望劇情上會好啲，雖然估到七七八八

唔開聲睇咗一次，發現我個腦已經可以自動加返啲粵配落去

NTR食包劇情

集集都日常悶撚到

仲以為今集小狼會出手
結果又係睇戲

今集好似係第一次小狼在場既收卡？

不過啲卡真係好易收，就咁一扑埋去就得

明明在漫畫入面小狼有份幫手

所以先話d卡可能係小櫻自己制造
以前下下要打到張卡再起不能先收復到

個內情會係點

原來因為莓鈴所以基路仔先變真身

基路仔EQ低

唔怪得早過漫畫 因為原創

以前艾利安魯集集都企係天台/電燈柱食花生睇小櫻打生打死
今輯新敵人淨係嚮夢入面出現

漫畫有透露多少少

貝多分變左偷拍狂 笑到我

今次動畫將兩張卡分開做我覺得好過漫畫
漫畫收先果張我都唔覺得原來收左

留名先

感覺上覺得小狼知好多野
漫畫未追

感覺上覺得小狼瞞住小櫻好多野

點解仲未有第7集睇既

佢私下同艾利安魯有聯絡已經唔簡單
而且到而家未見佢出手
應該一出招就比以前勁更多

硬係覺得成套嘢個個角色都總係有啲嘢瞞住小櫻 桃矢又係唔知搞緊啲咩大計

D卡好鬼勁wo, 又水, 又包圍, 最新仲要重力

我要睇桃矢同雪兔放閃

艦長你直接出TDD1炸鳩佢地啦

終於有航拍機

仲未有熟肉

嗚呀！！！！！！！我要等YouTube upload☹️

啱，要有共識

小櫻今集套衫好靚

小狼終於郁手

今集套衫加埋對翼

今集D作畫

好好丁

下回預告話秋穗住係以前艾利安魯間屋度
但劇場版唔係話間屋拆左咩
定我記錯左

今次仲唔仆街
Tsubasa真狼既拔劍方式喔

好型

岳父大人教je無野ge

以為佢拔把light saber咁高科技

佢呢把只係劍形魔法杖 又唔係拎黎打 唔洗light saber啦

唔好呀呀呀呀呀呀呀呀

好難等 俾YouTube block晒

申請ani one

其實我寧願bilibili睇港譯

小櫻今集咁靚

下集出風華招來

小櫻對蝴蝶結好似情趣套裝

小櫻好靚
小狼好型好靚仔呀 好想俾佢

成日形住秋穗隻兔仔識郁識講野

實識啦

想問下睇billbill得六分鐘係唔係唔正常
仲有冇其他link 唔該哂

擺明同基路仔一樣

知世阿媽真係好鍾意小櫻

有其母必有其女

港譯字幕 第1-7集

根本唔似撫子 已經上左腦無得救

今場小狼難得出招，情趣翼100%避晒，又要搵秋穗尋安慰

躝啦

我又墮入愛河

裝上對蝴蝶結嗰一刻小櫻仲要呻吟左一聲

新卡可以完全取代FLY

大約喺21:06-21:08

FBI

啱啱睇到第三集
想問點解基路仔仲要扮公仔
明明佢呀哥就知

以為重呃到
但事實上桃矢理論上係全套野最勁個個

翼入面個小櫻得到羽毛都會呻吟

好似全部有魔力既人都知發生緊乜事, 只有小櫻唔知。
最後基路仔話「小櫻個世界逐漸變得複雜起來」

其實佢係咪唔諗住再整戰鬥
D卡一集俾一集易收

個個男仔都好多技能

啲budget好似去哂整op咁
雖然漫畫戰爭都唔多 但動畫整多少少都好

今次無大量原創卡的話好難有多戰鬥

今集管家出場後面係真花

管家好靚仔

次次都要小櫻約小狼出街

唯有期待下集水族館打多啲

完美女朋友，約會安排同野食都餵到埋口

俾咁多人瞞住，第二時發現真相一定會好傷心

應該要檢討下 clamp世界入面魔力最強大都乜都唔知

佢仲係受訓期，未畢業嫁
分分鐘而家呢啲mon貼都係訓練嘅一部份
如果今季桃矢恢復魔力，而四眼仔又搶木之本家嘅魔力就好睇了
而家單一係訓練小櫻，其他角色都係老師保護學生
根本就冇敵對勢力

希望下集可以放多d閃

理論上古羅步變哂櫻之卡已經畢業啦 都通過左陰險眼鏡仔ge考驗 雖然好大部分靠唔同人幫手

Yes,需要一集好似以前升降機果集嘅程度，宜家小狼太冷淡啦

雖然啲人成日話TSUBASA係唔同嘅設定
但睇返而家嘅劇情走向，我覺得似乎係想慢慢連返入去翼個多重世界設定度
小狼嘅拔劍方式，成日都會跟住小櫻嘅神秘知世，同摩可拿一樣咪眼嘅山崎同學，秋穗個角色唔知又會係邊個呢

翼嘅東京默示錄出現過木之本櫻嘅幻影，即係話庫洛牌嘅世界，可能係翼入面其中一個平行世界
如果係咁嘅話，除庫洛以外，仲有侑子、創世神、傳統巫女、吸血鬼呢幾種勢力
係翼入面，知世公主可以同其他世界嘅自己溝通，即係百變小櫻嘅知世都有機會見過知世公主

無人話唔同設定 只係唔想有劇情上ge連接
雖然集集都有人討論點樣連接 可能比定個心理準備自已 到時可以食少d胃藥

仆街而家成個腦都係ほえええ

百變小櫻都開虐嘅話
有幾多胃藥都頂唔順

連就一定奶野
所以先個個都唔想連

4月8日開始轉新OPED
OP：安野希世乃「ロケットビート」
ED：鈴木みのり「リワインド」

經歷左咁多仲係怕怕醜醜

升降機果集都有攬攬啦。依家真係一齊，但除左第一集外見面果陣外，掂都冇掂過

安野

女武神

我不能接受

要姐加魚

其實而家劇情仲未有主線，源頭仲係咩都唔知好吊引
收卡好容易，但係點解無啦啦會有魔力、魔物出現呢？以前古羅卡啲卡精靈係古羅整既，而家係咩呢？真係詩之本家本書？但係個管家已經係大魔法師又點解要小櫻收呢？
又營造到個氣氛係有陰謀，因為全世界都擔心

好似古羅咭同櫻之咭篇都係咁
最尾先透露敵人嘅目的

騰訊要比錢 邊度有19 20 話

基路仔同月都感覺唔到啲mon貼
記得翼入面有個世界係虛擬遊戲，啲敵人全部係NPC
假狼用聽覺同感應力去分怪物同真人
啲mon貼會唔會都係類似嘅嘢呢
係某人製造出嚟考驗小櫻嘅遊戲卡，本身無魔力係入面

正。
小櫻俾女武神騎劫

20話去到第27頁就完？

個管家好0仔FEEL

而家咁睇似係英國魔法協會同古羅ge魔法系統唔同
個忌乜春D想做ge野佢地個系統做唔到想試下古羅果個

而家先睇最新嗰集
小狼正片全程冇出現過咁滯但係個預告好正

個個都劇透

有原作劇咩透
仲要只係估

【一月新番】

都幾好野
估到係英國魔法協會

估係講後面個目的
一月新番只係講個動畫1月開播 佢有原作咁又透d咩呢 唔通隔離封神演義有人講後面d劇情又叫劇透

新會然？

想整番張小櫻既wallpaper
但搵極都唔得
一係太低清一係太毒
唔通真係冇正常d又靚既wallpaper

我用梗呢張

係twitter見到嘅

做咩自貼
coser咩名

原來係小桃

小櫻塊面冇哂陰影真係好似2d咁

今集有廣東話

個耳機

其實有冇人睇 洗唔洗Update

up lo

莓鈴究竟有幾強勢
佢哥date梗都要人做佢自己嘅兵(護花使者)

有冇櫻狼一齊

今集好高質
睇完即刻睇番第三集

原來上集D經費係為左今集夫妻檔拍住上用

其實根本冇講過係佢自己嘅 翻譯錯啫

動畫同漫畫都幾唔同, 係咪不嬲都係咁?

up jor

"我"應該=小櫻
今次識用嘅已經好大進步 當年"我個好朋友"睇到黑人問號

係
當年漫畫好短架咋 得13張卡
仲有小櫻老豆應該有一半古羅魔力 動畫變左普通人

如果莓鈴打5P字會點

護花使者，李克勤

咁官設係跟?

怕丑應該係怕醜？
5p其實仲襯梅鈴 但應該會被屌

如果打殘體就真係屌啦
對莓鈴黎講打5P會襯好多 應該唔會屌既

有繁體字同小狼講英文，好感動

講到香港人英文好勁咁

不要再說了

今集完全賣回憶

今集開頭小櫻條腿

小學生講到咁係幾勁 冧爆小櫻

已經升上form1啦
依種程度差唔多啦

又彈琴又英文，冧爆

唔知啲架妹睇完依集會唔會覺得香港人好叻，然後

小狼又有錢又多才多藝

小狼冰果招係咪新招？

應該係
之前都係用frozen之卡先結冰

仲要姓李同住山頂

小狼=香港之光

有冇巴打有漫畫link啊

但係管家都好正咁

隻熊仔好似好有可疑咁(冇睇過漫畫)

仲要係怕羞仔
雖然呢輯已經好咗好多 但係呢集又有番以前嘅影子

其實經歷左咁多，大家又表左白，點解仲咁怕醜，小狼講一句我地拍緊拖都怕，小櫻又係

果兩個熊仔究竟有乜乾坤，呢兩集有唔少特寫鏡頭

之前經歷嘅事都唔係作為情侶時候嘅事
真正拍拖約會呢次唔係第一次咋咩
仲要兩位都第一次拍拖 少少怕醜都正常掛

小櫻今集著對咁出去益小狼 幾為男友著想

小狼今集威威，好撚型

好男友行動
-早過小櫻到巴士站
-講英文幫遊客，再謙虛表示可以教小櫻
-見到小櫻出事秒速潛水救小櫻

戰績
-出冰神招來智擒spiral

當然要多謝知世比空間佢兩個獨處，同桃矢去開水閘，仲有小孩同遊客嘅特別助攻

希望你唔好用啲污穢嘅眼光睇依套作品

有幾污穢
你睇知世都特登幫小櫻揀衫去拍拖

我等佢出續集等左20年

閃到盲左今集

感謝巴打 唯獨這對唔好再虐啦，心臟受不了

未來百變小櫻唔係喺tsubasa翼比咗支魔法棒做代價咩， 應該都連返落去掛

我就係一直用緊呢張
但男仔黎講有d毒
如果張張都係咁既就想直接用呢張

但又係搵極都搵唔到個大細

有廣東話

小狼有錢仔嚟 讀名校英文咪勁

大把人升上year 1都同唔到外國人講野啦

利申yr3，應該都唔夠佢講得順

諗返起tsubasa心到塞埋 唉... 咪再虐狼櫻啦

集集都日常到一式一樣，有啲悶

係囉 之前有集收兩張卡以為會快啲到戲肉
點知而家又慢返

小狼又靚仔又有錢又識日文又識英文又識彈琴又識魔法 真係j死人

有無巴打有小狼拔劍既gif

有冇人覺D卡冇特色 為出而出
最記得以前"靜"卡最煩

去到第九集，雖然多日常，不過都幾好睇丫，童年回憶嘅續作來講算好好。對比起數碼暴龍Tri同龍珠超，已經算超晒班

係 唔覺有咩用
好似好難搞然後集集又秒殺收服咗

睇到發哂姣
小狼點解型左咁多

唔使點搞，見到張卡一扑落去就收左，以前難好多

有錢，住山頂，靚仔，彈琴，英文，溫柔

今集真係閃爆一打黑超

高木同學集集都閃爆幾打黑超

有人話小櫻英文好似唔好，好似今集外國人話佢地cute couple，得小狼面紅，小櫻完全冇反應。但其實唔係，因為每次收左啲牌返嚟後，小櫻都識讀張牌既英文名，明明好多係好難讀

CARDCAPTOR櫻 百變小櫻CLEAR咭 漫畫21集

小櫻出哂水

好傾慕小狼又真既

識讀好多vocab都唔代表可以溝通到
猶奇日本係用佢地d音去學返英文
所以...

小櫻用張引力用到好似以前jump卡咁用

明明識飛

有冇小櫻h漫

咪係
以前用jump卡係因為仲可以用支杖攻擊
後尾fly卡變背翼之後jump卡就無用過咁制

識讀唔代表識用
英文我地都識拼啦咪又係講到1999

唔知依集啲鬼佬睇會點

雖然好sad，但唔知佢要用魔法棒交換啲乜？會唔會係佢老豆？

其實佢同試一季分別唔大。只係因為我地大左，要求高左

睇到第9集反而我覺得好冇新意..
D場景同收water果陣有8成似
係叫小狼有新招有D睇頭
老實講 舊酒新瓶
D卡又冇咁擬人化
同以前比我覺得以前仲好睇

冇知世小櫻配

啲人問有引力 仲要飛行嚟做咩
引力可以引其他野 飛行就一定自己用

係咪只限官配 咁無好合理

睇到6 原來唔係 咁班人唔識貨

神作就係，當小櫻著短裙同埋濕哂身，你唔會諗佢會唔會走光同透底，而係留心睇緊佢d背景同場境同以前係咪好似有冇新意，真係洗淨哂所有毒撚的心靈。

上一季日常同主線劇情有關聯
今季有啲日常還日常 主線還主線 所以悶少少
可能因為人物關係固定咗，好難好似第一季咁玩 小狼x雪兔 小櫻x雪兔 梅玲x小狼

第9算係官配咩

成個人倒立都唔會露裙底架啦

有劇場版係咪有bug

今集兩個女仔賣可愛

今集收卡似返以前咁精彩

秋穗啲服裝好似次次都成熟過小櫻

小櫻拎戰鬥服比人睇
基路仔：呢啲衫唔似出街衫

人哋先初中緊係孩子氣啲

啲舊相變返低清

漫畫喺高潮位停低真係令人心癢難耐

from komica

秋穗勁正，訓著左紅都面晒

今集有百合味

仲諗住今集秋穗隻兔仔會等基路仔出咗房之後郁吓

諗住基路仔會同佢玩，但小桃要扮唔郁俾佢玩
點知冇乜戲份

post 2

下集艾利歐好似會講多啲野，最後又有詩之本家既長袍，會唔會係同小狼講下英國魔法界啲野